pccw上唔到網 有冇咩方法cut Q左去

好撚火滾
住村屋
得100mb 248/月
仲要幫佢裝撚埋鋪線費 680蚊
屌同8mb無乜撚分別
成日上唔到網就話番我個router問題，可以比成千蚊買佢個十九router

好喇今日真係唔關router事，佢地都認左係有問題，夠撚膽同我講聽日full booking，我屌，家陣你條線有問題提供唔到服務比我，我仲要排期等你得閒先黎整？

唉家陣先第10個月
簽左30個月
救命
好撚後悔

如果係斷線上唔到網既話

1. 打去cs 投訴，每次記低跟進職員編號

2. 約師傅黎整，刷下紀錄

3. 重覆1，2 最少三四次，一上唔到網就即打即約唔駛客氣。佢可能會凶你話師傅check 到唔關佢公司事會收維修費，所以你要用搵本簿確實記低斷線時間同持續幾耐。黎到show 俾個師傅睇。
打上cs投訴時亦要提曬所有提供唔到服務既時間同次數。

4. 完成1-3 後再上唔到網既話，再打上cs唔好講粗唔俾佢收線，錄音。問佢提供唔到服務點處理，再hea你既話叫佢自己同記者講同ocfa 講。

利申
上年香港寬頻私樓新簽約
日日一個鐘斷三四次線
約佢整左四五次前後一個月
俾我咁樣屌到佢無償斷約
一個月後照寄斷約罰款單黎，再屌先取消返。

漏左
大前題係樓主要確認返係唔關你 router 同電腦事事

HKBN都係甘？
甘而家巴打用咩

Pccw
我果棟幾穩定

其實我係咪換埋router 唔掂先再屌鬼
唉我都已經分不清係佢斷定我router 問題
岩岩再試下直插佢modem 又上到網
再插番router 又無事

Finally Book左聽日師傅上黎睇下有無問題

我個router係 TPLINK AC1750
係咪要換了？

推一個
我上網睇番我個router
其實理論上佢絕對食得到100mb寬頻架喎...

小弟我都住村屋
平時慢但都叫打到機就算啦
呢幾日唔知做咩慢到上唔到網咁
上傳同接受加埋長期冇100kb
我都係想同班fd打下機啫

接收*